{"composer_id": "composer_536", "composer_url": "https://www.classicalarchives.com/midi/composer/536.html", "info": "(1993-); MEX", "name": "Jos\u00e9 Pablo Fern\u00e1ndez Maga\u00f1a", "ntrack": 6, "nwork": 2, "work_list": [{"npage": 1, "ntrack": 1, "page_list": [{"contributor": "anonymous contributor", "contributor_url": "https://www.classicalarchives.com/contributor/21729.html", "length": "1:55", "ntrack": 1, "page_id": "page_1", "track_list": [{"length": "1:55", "title": "1Tocata", "track_id": "track_1"}]}], "title": "estudio en B; n 1", "work_id": "work_9860"}, {"npage": 1, "ntrack": 5, "page_list": [{"contributor": "anonymous contributor", "contributor_url": "https://www.classicalarchives.com/contributor/21729.html", "length": "9:46", "ntrack": 5, "page_id": "page_1", "track_list": [{"length": "1:35", "title": "1.Opertura", "track_id": "track_1"}, {"length": "1:18", "title": "2.Tocata", "track_id": "track_2"}, {"length": "1:45", "title": "3.Cannon", "track_id": "track_3"}, {"length": "1:37", "title": "4.Preludio", "track_id": "track_4"}, {"length": "3:31", "title": "5.Marcha Corta Triunfal", "track_id": "track_5"}]}], "title": "Siut de Shuva", "work_id": "work_9862"}]}
